有無人覺得哥狗用緊黑暗兵法

公子獻頭
上場歐聯大敗比痢之後 其實已經回復狀態 阿古路傷癒可以復出
但故意係對獌個場提早奪冠加打比大戰做場戲 先領先 再比人反cup 嚟一場公子獻頭 營造全世界都覺得鏝士氣低落 一擊即破 最後就係歐聯大破垃圾利 反cup入4強
哥狗好波

今晚你咪知你係個7頭皮囉

利贏係100%既事

哥狗在笑

興奮嗎

Lm

打吡大戰終於勝利了 大家

Sterling係二公子既人

諗太多, 今晚利記入4強係100%

今晚贏波我帶10個鏝迷投河自盡

睇你地利狗今晚仲笑唔笑得出
黑暗兵法

我覺

是獻左你個柒頭出黎囉

假獻真做

獻左樓豬個7頭

咁大個仔第一次見咁勁嘅兵法

獻埋你老母個閪出嚟都唔掂啦

呢場兵法玩一年

棋王

你行撚開啦
7左仲撐

係拜都話keep到4 强
係曼城連4 强都未入過

黑暗到no eye see